8.18 有action cam既盡帶

多一部機影 多一分出事時既證據

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818

揚推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推